---
title: Logboek van 05-09-2017
date: 2017-09-11
---


## Design Theory, *05-09-2017*
Vandaag hebben we een hoorcollege gehad over Design Theory. Dit hoorcollege is opgedeeld in 4 delen, waarvan we aan het eind van de periode een toets over krijgen. Vandaag hebben we het gehad over ontwerpen. Tijdens het hoorcollege was het de bedoeling dat je aantekeningen ging maken van de punten die van belang waren. Dit heb ik genoteerd in mijn dummy en kan ik meenemen voor het examen. 

###*Logboek van 05-09-2017*
* Aantekeningen gemaakt van het hoorcollege
* Aantekeningen visueel gemaakt in mijn dummy





















